三萬黑狗帶槍示威

有人傳PK曾講過，若成立獨立調查委員會查黑狗！三萬黑狗會帶槍上街示威，呢個單可否㷛大𠳔，送PK一程！呢d係老共大忌！

七百萬香港市民包圍

求下佢地快啲帶鎗示威

睇下今次包圍會唔會好似以前貪污咁易甩身
簡直天怒人怨

dllm到時真係解放軍入城，都唔知點搞

示囉 有集會自由

係就快

黑狗非法集結

後果自負 後果自負

出老解平亂，解散警隊，香港關係法終結，正式一國一制，股市樓市大跌，大陸人落黎掃平貨，香港人個個負資產燒炭，香港民族從此消失

睇到個標題嚇到叫左出黎，主席問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「美國人權法殺到來，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生；美國人權法殺到黎，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，為啥是咱」就跳左落去，成班同志追上去都追唔切，有兩個女黨友嚇到暈左，仲有位狄爽同志當場嚇到變左弱智，不停叫人唔好干涉我國內政。
我就好好彩無咩事，但同班黨友即時變左破產，你條仆街真係害人害物……

呢次係超限戰，師承老共，無理都可抹黑，何況PK真係講過！文革時期，有老毛封面的報紙包嘢，真係係死罪，搞吓PK！

咪終於可以返屋企訓覺

老共只要清算黑警, 解放軍入城我ok
反正依家班黑警咁搞, 你覺得以後有和平日子過?